好撚憎啲靚仔自拍

我影嘅相幾靚都好 來來去去得班canon毒撚like, 但生得靚仔露個胸肌就成堆女like 仲要係果種賴係自己係韓國果啲油頭粉面 成個女人咁. 好想放佢地上黎批鬥

又有啲死mk負皮

好想同佢地隻抽 但又唔夠人打

我已正評這討論
利申mk仔

認同 最憎靚仔

快d放上黎批鬥下

有時候 自我感覺良好 係一件好事

我有胸但唔靚仔
無美月巨根又靚仔
岩岩好做腸仔包

我有胸但唔靚仔
你有巨根又靚仔
岩岩好做腸仔包

咁你咪整番個韓式柒頭再練大對波自拍
最好著到韓仔咁充滿柒氣就多妹妹仔鐘意

啲十幾廿歲嘅後生仔女好似一張白紙咁, 只要傳媒吹捧某一類型嘅潮流佢哋就好容易入腦, 所以咁撚柒嘅嘢佢哋都會覺得好型, 電視機播乜你跟住著包保你有囡囡

我自拍都關你事，屌你老母

死葡萄撚唔抵得

而家啲女好撚膚淺

港豬多無辦法,生既下一代dna一樣有d 仲係made.in rpc

你有冇正經女仔介紹？

不了要返工